內地檢測支援隊成員稱工作強度大 指有人連續8小時不用餐 甚至穿尿片工作以提高檢測效率

中聯辦和華昇診斷中心安排支援隊部分成員，會見傳媒。其中一名成員鄧艷琴認為，香港市民十分支持計劃，有信心可以安全完成檢測工作。

鄧艷琴又說，最困難是工作強度大，部分隊員非常疲勞甚至受傷，更有人連續8小時不用餐，甚至穿尿片工作，以提高檢測效率。

攰啊，番大陸囉

得過百幾萬人就yap尿片
真係好似政府一開頭咁話五百萬人咪含得撚

癡膠花！
反抗嘛！不作奴隸的人民！！！

巧簡動呀

連續8小時不用餐
好偉大，根本無地球人可以做到

有個土匪搶咗你錢然後同你講我幫你全家祈福呀，快啲多謝我啦，唔多謝我就係忘恩負義，開始周街唱衰你，仲搵多兩個大漢打你迫你為你嘅慠慢而道歉

連續8小時不用餐

聽到咁做野都覺得恐怖

林鄭話一日驗50萬都得架喎
一日驗十幾萬就要掖尿片嗌生嗌死

777都應該著尿片工作，以提高工作效率

成篇中國飛機文咁
加多句"感謝中央支持"就完美

係你老闆收左錢請唔夠人
真係唔關我事
我知你地辛苦所以冇去驗

做到咁其實一係工作效率低，一係黑心顧主，有咩值得驕傲

痢疾大爆發

諗起都覺得核突

quit 羅

乜撚野係工作強度
工作量呀下？

啲尿片好慘，你哋嘅犧牲好無辜

個肺炎本身就係中共整出黎
而家扮咩恩主

上次武漢一個禮拜驗左1000慢人，都無講咁辛苦

我日日連續16個鐘唔訓都未嗌攰啦
支那人真係垃圾黎

係都要作故仔
支共搵次老實小小得唔得
如果係真既話只可以話條友智障

they are well paid for it

好似好偉大，俾人當奴隸用都仲好自豪
面係人地俾，架係自己掉
尊重同尊嚴都一樣

比領導屌屎忽個陣既強度

係香港好正常咋喎 支麻人咁弱雞

咁先無效率囉
on99
係安排好就可以輪流食飯去廁所啦

你俾政府剝削關香港人咩事?(大陸人唔洗訓晏覺?)

繼續吹.gif

其實，無乜香港人想佢黎

連續8小時不用餐????????????????

咁戇鳩做咩？

強國人瞓覺著尿片

連續8小時不用餐

咁我咪勁過佢地

做得果8粒鐘係香港人面前講出黎
真係笑撚死人

繼續吹 猝死我就信你啦

Did we ask?

乜原來仲係人手檢查？

連續8小時不用餐
香港人:

quit lor

大大十里山路果陣有無夾尿片

真係好撚肉酸
前前後後咁多醫護打大半年仗唔多謝
支那派幾條友黎就邀功拎credit
唔講以為全港得幾條友先識做lab

學習俄羅斯對中國嘅友好精神
唔好打搞佢地添煩添亂啦

無人逼你 躝翻去支那

工作強度大呀? Quit共產黨囉

點解為民做事就一定要搞到咁誇張，應該食飯就食飯，應該休息就休息，真係唔夠人就加人，加唔到人咁唯有慢啲無辦法，係都要搞啲不人道安排然後再宣傳出嚟

股票300676華大基因

打幾句字就信吖
信用呢樣野幾廉價

咁撚慘，大家真係唔好再去檢測增加佢地工作量喇

瀨尿咪認囉

香港通街都工作唔止8個鐘啦
支那畜用開蹲廁 唔識用馬桶咪講囉 扮乜鳩

內地支援小隊好偉大唔反祖國了我愛共產黨

吹唔係問題
吹到咁大冇人信就柒架喇

唔鍾意啊
quit左佢囉

全港打工仔日日都係咁ga la
12pm 食完lunch, OT完返到屋企都8pm 啦
日常黎wor

冇糧出架咩依家

其實我諗求奇一個人類都經常會

打機都打到12個鐘

冇飯食冇廁所去應該去問佢老細，自己比人揾笨當偉大
佢老細應該收足錢㗎嘛

嗯

咁係效率低

見到佢哋做得咁辛苦
啲藍絲仲去增加人哋工作量，好無人性

非常疲累仲要受傷 咁咪好易出錯

電莖師

扮咩撚野可憐根本冇人想你地嚟
苦肉計冇用囉
返大陸啦

同香港人鬥工時長佢唔係覺得會赢呀

乜撚嘢工作強度大？
文盲返幾多個鐘都做唔到野架啦

瞓覺嗰八個鐘

得三分之一工作量, 扮撚晒嘢

感謝內地醫護人員

自己唔去廁所唔食飯關我地撚事呀
小朋友急尿都會舉手叫去廁所啦屌

做1/7應叫春

大陸厘走啦
香港人屌你老母臭閪

Who fucking care?

一路撩人個鼻哥窿
一路喺度痾尿

quit咗佢囉好行唔送

走十公里不換堅

隔住個mon都聞到啲尿壓味

仲返得少過班窮柒藍屍狗

Quit咗佢囉

未就係。支那政府收香港政府錢請得少人，令果班人冇時間食飯關香港人撚事呀。不如叫佢哋問吓自己領導袋裡面收咗幾多好過啦仲想支那style賣慘情俾香港人睇，香港人唔受呢套㗎

你唔好話忙到痾屎落條片到再拎番出嚟食落肚？

做多左啦

武漢肺炎
做幾多戲都洗唔白

on9，強制施恩，關我乜L事

on9

1.6億佢地係大陸yap100年片都賺唔到啦

開大

他知道哭是沒有用

客死異鄉

幾多錢一個鐘？

未就係支那style奴隸主義囉，佢哋不嬲鍾意玩到好撚慘情咁，再將件事包裝到為其他人犧牲搏人同情佢哋。支那d垃圾管治手法真係十年如一日。

米撚做囉 支狗 返支共內循環食屎做雞囉

好彩冇乜人參加
做到你過勞死
點撚好意思

吹大左

尿片
不如吹大D
忙到食返自己屙出黎既屎
無限loop
去個廁所用你幾多時間
吹水都唔撚用下個豬腦

一百萬人都唔食飯 用尿片

七百萬人係咪死撚咗

嗅覺測試

可唔可以搵次唔作到咁誇張同泥水煮麵一樣咁假

十里路不換肩

1點食飯ot到9點幾，返到屋企10點食飯
香港人都勁過佢哋

中共奴隸

武漢一日唔知驗佐幾萬人

落到黎香港少少事就阿支阿左

唔捱得

死返上去啦屌 阻撚住曬

其實無期望過你地黎

呃OT???

吹左咁耐經驗好豐富做到好多

到頭來得個吹住

連經驗都係香港先體驗到

究竟林鄭仲有幾多大話

工廠式思維
Quantity>Quality

CLS

弱智行為 ，8個鐘唔食野為乜？條友係咪因為要驗得越多先賺到越多錢，我諗唔到有咩可以解釋要做到咁。

8個鐘就要生要死

香港幾時有最長工時

剝削員工食飯休息時間 節省的保護衣 你懂的

屌你老母，無咁大個頭咪撚戴咁大頂帽啦，又要威又要人同情！

香港人唔受支共式煽情野
仲覺得勁ＯＮ９

滾回支那啦，仆街！

廢事你地咁辛苦
都係唔去了

有500萬人嘅話
咁就要啟動人體內循環系統啦

用條軟管連接膀胱同口 尿片都慳番

同香港人比工時 你老幾

強國強到啲員工做到，冇得食嘢同要著尿片，真係世界第一喎

已讀

嫌辛苦？下次唔批工作簽證

假設所有嘢都係真，咁之前武漢一千萬人檢測只係用咗十日，大家都係中国團隊，點解人哋就得，你哋又要做到又要唔食飯又要著尿片呢？

咁唔通有人做假或者講大話？

唔滿意呀？Quit囉

沒有中國，香港就完蛋了
感謝黨

痴膠花啦，一啲都唔感動，最好全部中尿毒死

人型蜈蚣24 小時運作

乜依家香港醫護返工好得閒咩
大把醫護咪又係返到冇時間去廁所

香港人日日都係咁做

8個鐘唔食野咁撚辛苦
真係玩命喎

劇本寫好左
唔播出街唔得

OT 到10點大有人在啦

其實唔難
瞓覺嗰陣都係8個鐘內無食過嘢

去死啦
支那狗

不請自來，關我撚事

做少少嘢都唔捱得,廢西支那人

岩放工先醒起lunch都未食，我係咪可以上報紙啦

死廢青小小事都做唔好

人工好高㗎，3，4萬，之前睇過個表

佢都ON撚9
一陣間驗錯野係咪入佢數

行政同工作能力低嘅現象 , 而家鬥慘咩?

公開招聘 要識講粵語 3-4萬 仲包津貼
屌佢老味

唔係，香港人做返工狗奴隸天經地義

收皮啦

八個鐘？連續8日就話啫

做得最辛苦既香港醫護人員都未出聲

咁辛苦
每個有份做檢測嘅人都有份加重佢哋嘅工作負擔
真係令人動容

邊個做檢測邊個就係加害泌尿系統嘅人

咁都可以拎嚟打飛機擺明係刻薄勞工，大佬你唔好咁痴線啦

血汗工廠

屌, 之前就show 中国醫護集體剃光頭喊苦喊忽講到幾偉大
而家係香港sell "非常疲勞甚至受傷，更有人連續8小時不用餐，甚至穿尿片工作"
做咩檢測會做到受傷, 成班係lab 度往死裏打呀?

你响我身邊阿屎yap屎片
你估冇味冇菌？

8小時不用餐就大呼小叫，大劣人真係俾人寵壞曬

又射精了

Who cares

我地有啲center流量少就摺完無工翻 同時間竟然有班大陸級水準既所謂醫療人員黎搶左香港醫護飯碗 又玩到押尿片又八個鍾唔食飯咁 自己都未take care好自己 醫乜鳩野護唧 睇思維就見水準

有特別？

咁好易出錯!

成篇大話真正既目的

無買狗糧畀狗食咩 ?

好偉大呀

又唔係免費既，香港人有迫過佢地做咩？咪講撚到咁大仁大義啦

自己7， 一開始唔講一日驗30萬就無事

我同事屋企人係藍嘅
話冇人架wor
工作人員多過市民
平行時空?

開始將大陸既官腔搬來香港 有咁誇吹咁誇 報喜不報憂

過多幾年就係話公務員ot 24小時為香港人民服務感光榮

Sorry 無人會可憐你，因為呢度唔係大陸唔駛裝着有使命感，呢d 台詞留返係大陸用

咁洗唔洗告鳩個老闆，無休息無得去廁所，無良僱主。

仆街殘體字

時薪4百蚊, 一日3千幾, 免費食宿, 又安全
兩日人工等於班人係支那成個月人工

佢哋要量（比大家睇）無話要質呀（準確）不過支那人唔知乜嘢叫質量。

我日日都八個鐘唔食野啦 屌你老母

笑左
連你自己唔撚去廁所唔撚食飯都要我感恩呀？

同刁帝一鳩樣，十里山路不換肩，係智商問題

關我撚事咩 又無人叫你幫手 係咪犯賤呀

其實一個身體健全嘅人著尿片會屙到尿/屎
我真係寧願去個廁所，大陸人係特別啲

支拿係有14億隻咩

真係有咁多人去驗咩

咁樣唔代表專業囉

唔講以為香港人平時返開最高工時得4個鐘
8個鐘唔飲水食野無尿屙既打工仔
一個招牌掉落黎都責死幾百個啦

劇本寫好左

連登鬥慘大會

好撚柒

沉默的大多數表示唔支持檢測

呢幾個又推遲婚禮, 又M痛

謝麗：「我們的隊員為了不影響抗疫，她的婚期可以延期，但抗疫不能延期，推遲了婚禮來參加我們的支援工作，有些隊員，特別是女隊員都需要克服生理疼痛，堅持下去，還有隊員一些小病小痛都是默默地自己簡單處理。

FUCK YOU. GO BACK TO YOUR ASS

有冇收錢架？

牧師林: 我日頭唔食飯

明明少人，
作故仔都諗下先啦

而家結唔成就講到為左抗疫唔結住
M痛香港有幾多人唔係食粒必理痛就返工

屌佢老母根本鳩吹，大拿拿8個鐘，打營養針都頂唔順啦

屙篤尿要用好多時間?

唔好吹咁大啦
香港人為左唔洗比人檢測
直情切左個喉嚨出黎添阿

好唔衛生

正想問
有冇人可以將篇嘢翻譯返做中文

屌住鹽水做啦不如, 飯都唔使食

oh shit! yap片咁dirty藍屍都唔測啦

吹大咗

有黑工你做仲想點

做嘢嘅時候就可以大大力隊落去 大力啲

其實唔難

吹到禁大，禁辛苦咪返支那囉

8個鐘就叫哂春

12點幾1點食lunch，夜晚9點食飯我估9成9香港人都試過仲要唔少次，甚至有部分人生活就係咁

你地憨鳩啫

工作強度大，呢啲咩中文黎

Cls被人姦完仲要話姦人嗰個好辛苦

因為大陸人唔撚做野㗎嘛
所以做8個鐘已經好犀利㗎喇

唔捱得 垃圾大陸狗

咁辛苦 躝啦
無人想你班支那人喺度

你鍾意用尿片屙屎屙尿
做乜我要感恩呀
你唔該企開啲添呀

工作效率低先要ot

你叫林鄭多謝你就得架啦，唔係我地請佢嚟架

咁唔衛生 怕唔怕出事架

唔做奴隸第二個國家入嚟打人民唔會忍自己政府勞役人民就得

支那狗不嬲都係隨處屙？

管理不善 未到最高使用率就要尿片 依家 d 中國人真係唔捱得

咁係戇鳩喎…

你自己獅子開大口，日檢50萬，做唔撚到仲要講辛苦？關我撚事？不請自來係到嘈生哂

我最勁都係連續訓8個鐘咋
冇食飯

中山公園出邊咁撚多草
呢班仆街唔係淨係食草就得㗎啦咩
嗱我都係聽你哋嗰個所謂嘅外交部發言人咁講㗎咋

真係好冇說服力......

可能本來諗住好多人做就有藉口派再多啲人嚟，包埋醫護醫生嗰啲
好彩

即係全級考第尾果個同你講
我日夜不停咁溫咗一個月書
非常努力

最蠢就係呢啲人

巧滾動喔

咁辛苦一開波咪撚黎啦

疲勞狀態下易出錯
會唔會掉亂樣本
冇事變有事，隔離期間奶野弄假成真
有事變冇事驗完以為有免死金牌繼續播毒

換片咪仲耐
我就唔信啦

連續八小時唔食野有咩問題
平時都12點食lunch 夜晚9點幾番到屋企先食飯啦

原來我呢隻工程狗仲慘過佢哋
一點食完晏
OT到十點先走
返到屋企十一點先食嘢
但無鳯凰衞視褒獎我嘅
我都有為香港建設未來㗎喎

我係記者，一定會問尿片點嚟？自備？阿爺提供？定777咁無良！

咁佢地又真係好鐘意著尿片
做廠又話著尿片
做醫又話著尿片
賣菜又話著尿片
唔知以為佢地係用尿片當底褲

欠缺工作效率
咁你地有冇去食飯訓覺呀

人數就無不過擺拍片拍左係要播

咪臭係

8個鐘唔食野好多人日日都係咁。。。。ot 到九點幾番到屋企已經8個鐘啦

幾錢個鐘先

撩兩下都要攪到咁，要你救人果時係唔係要飲返自己啲尿去內遁環？

都冇人做，攰咩撚

問過BIG 4未呀

they are fucking well paid for it, and they have overtime pay pay as well

quit囉

成件事就係鬧劇一場
一百萬人入面先搵得十個八個陰性患者
你依家同話俾人assign去數沙灘有幾多石頭然後叫春話數石仔數得好辛苦有咩分別
一件事無意義就係無意義，唔會因為你付出幾多由on9變得唔on9
一開始個問題就係無堵塞菲律賓船員漏洞
你依家就係沙灘有垃圾問題你唔去禁止啲人亂dum，而係由得人亂dum然後再派人逐件逐件執返黎然後話好辛苦
我屌你老母啊我有出錢俾你去執垃圾做on9嘢既支那種，仲有係每人每月三四萬，仆你個臭街

香港啲醫生姑娘平時都已經忙到甩轆都被人話做唔掂唔好做，大陸啲醫護落嚟香港做嗰少少嘢就扮曬大袋

做唔掂可以返上去嫁，唔洗勉強

講到做義工咁，冇人工收架咩？香港好多工都連踩八個鐘啦

賣埋小強，好無

如此垃圾，簡直影衰了黨

好似一直預計受檢人數都差預期好多,即係個lab應該好撚得閒
咁都叫辛苦,返支那啦

感謝黨

冇錯呀
工作強盜
拎晒本身可以香港人都做到既野
拎埋出俾香港人既人工
工作強盜 岩晒呀

Great example for PR !!
The whole HK should then say thanks to those ChiNa helpeersssss!!
Instead of reporting how low the participation rate, and how low the percentage of positives found, they talk about how much they sacrifice by wearing diapers. ( Fallacy: appeal to emotions!) A great example of poor management instead!

有當年接力絕食嘅影子

香港d工係十二個鐘架 扮乜撚嘢丫

問過十里山路不換肩未

痴撚線做野著尿片
屌你前列腺癌咩
做野唔比去廁所,你當我幼稚園呀
屌咁以後成人可以著尿片番工啦
廁所唔洗要變炮房啦妖

吹水，去一去廁所幾撚耐，未撚聽過多嘢做到要押片

好大進步架喇
人地傳統有午睡時間

算啦
中國人奴性思維
佢哋鍾意啦
反正都係得政府在乎有幾多個檢測到陽性

大概係食完晏十二點到九點再食晚餐

黃絲都去埋做佢地咪要咁？

之前有醫護做到猝死 政府都wfc

好撚核突 d sample同屎尿屁一齊 仲吹到手痛膊頭痛 我做要搬野嘅工都要半年之後先開始有肌肉問題la

原來支那人唔只心係玻璃做 要手腳都係

依套喺香港唔撚work架

覺得你廢加戇鳩咋

我斷食20:4
8個鐘就嗌辛苦痴線

甚至穿尿片工作

支國人真係好唔衛生